[歡迎取圖] 多謝今日上街嘅二百萬零一位自由閪

多謝今日上街嘅二百萬零一位自由閪
真係辛苦了
但要記住
一日未有宣佈撤回
一日我地都唔可以沾沾自喜
不撤不退不妥協

長輩圖 ?